去完個旅行返來咩都唔同曬

有冇人有咁嘅經歷，本來同班人好好朋友咁
佢哋去完旅行返來就咩都唔同曬
開始所有聚會冇你份，有咩就佢地開心講
你就冇份知

本來之後都可以扮冇嘢，但我又戇戇鳩䲪咁出左個令*佢地其中一個*唔開心嘅post，就開始來料
齊齊開post屌鳩我，咁今次我衰仔啦 知道之後即刻say曬sorry ，扮撚曬狗咁話之後都唔會做。
你老味，我同D fd呻下仲要比佢地mon post
又開始屌䲪我，冇撚野好講
原本好地地，係我戇鳩鳩扮大方比佢地繼續follow
搞撚到咁係我嘅錯 係我戇鳩鳩
依架返學仲要面阻阻
我要點撚樣做呀

本來好好地做咩搞成咁

個陣冇同你地去grad trip 係因為講左同屋企人去旅行 你地又唔係唔知

唔撚知你講緊乜

Grow up

我都唔撚知

六年同學乜撚都冇曬

如果成班人都屌鳩你一個，你可能要檢討下自己先

因為想成長 所以我先開始一個人去返工
一個人做好多野
點解會成為左你地口中嘅扮曬野

不如大家一齊屌䲪我比個機會我知發生咩事

我扮乜撚野 我有咩可以扮

我估你一定係大大聲話俾全世界知

一陣又話鳩我扮可憐啦

你就係on9到乜都拎出嚟講囉，阿叔我教你下啦

有時d說話放係心入面就好，唔係乜都要講出嚟

不過都有好處嘅，咁嘅fd咪即係唔夾囉，識過其他人啦

唔係blame the victim
但全世界要屌你咁一定係你做咗黑人憎嘅嘢
你話你出咗個post令人唔開心
咁係咩post嚟？點解會搞到人唔開心？

我係戇䲪仔 個fd甩我底食飯 咁咪開個post搵人同我食lor 就係咁

屌 一睇就知係女人 係得你地成班八婆先咁煩
女人既友誼係咁撚脆弱架啦 最堅固既時候就係有共同敵人個陣
冇去grad trip咁小事都嘈交 呢啲朋友要黎做乜 今次唔嘈 遲早都嘈架啦
我夠無去grad trip啦 個陣唔想返工唔想問屋企人拎錢去
啲frd咪仲生勾勾成日同我食飯打波

你又真係on9 甩你底食飯你又上ig開po招人食飯
人地咪覺得你怪緊佢 係到扮可憐囉 下次私下約第個食啦

屌 係我on9係我自己攞來

相見好 同住難

正常

你成日收兵

姐係食飯之前已經有問題啦 搵其中一個比較fd比較熟料套下料搞咩比人杯啦 睇下自己出咩咩問題先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

女人嘅友誼
女人真係好煩
完全唔撚明點解一定要埋一堆依附一齊先叫正常
啲女人小圈子到好無聊
日撚日都係是非八卦收風，然後一齊搵一個杯
真係覺得無聊到不了，我唔想埋堆
真係好辛苦。